年輕人! 學生們! 繼續加油

呢一個星期所發生嘅事，可能你哋人生從未經歷過 ─ 唔同嘅衝擊、正反兩面嘅言語、肉體嘅傷害、甚至係生命嘅無常等等。

好多發生嘅事同你喺學校入面或者平時睇書或上網見到嘅價值觀好唔同，甚至相反；又或者你學過睇過，但親身經歷又係另一番體會，尤其是6.12喺前線嘅學生。可能你會覺得好難受，好挫敗，好無助、甚至無奈，但絕對唔好懷疑自己，因為你已經喺呢個過程學會點解認知真相同埋清楚自我價值。

記住，今個星期所發生嘅事，係一種經歷，而絕對唔係終點。你身邊有數以百萬計嘅同路人，有唔開心嘅同身邊人傾或者上連登好、FB好、IG好，一定會有人幫你哋。

呢場仗仲未完，大家繼續為香港，為義士同烈士繼續加油！